[3DSForever][PKM] USUM 討論區 #29 富迪咁廢又樣衰 無人識你好應該

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

圖鑑/資料網站

(英)

常見問題

努力值點樣練先最快？

病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8

打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]

HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)

A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)

B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)

C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)

D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)

S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？

物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？

係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.2

可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？

要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友

然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

想同我鬥

生隻夢特夢球modest同level普特timid俾你自己搞掂佢

小氣簿標題

除非你克服到呢樣野，如果唔係你冇得同我架FC鬥..FC鬥...FC鬥...

仆街手滑禁左落去

雙不變石應該work架？
利申冇實測

我都唔記得了, 我印象中之前試過係唔得

今晚ok

放心 雙不變石得架

樓主勁令仔^.^

高唔高

糕禾siusiu甘la ^.^"

高唔高過簫蕭巴???

一隻關東一隻alola都得?

阿媽係關都應該得？
其實如果 雙地區雙不變石 唔得嘅話，試下 異種雙不變石，應該有機會生到，好似係

Have your Kanto Form hold an everstone, even if it has the wrong nature. Now find a Pokemon within your Kanto Forms' Egg Group with the right Nature and have it hold an everstone as well. You will have to give up the use of a Destiny Knot for a bit, but you now have 50/50 chance of inheriting either Nature. Keep in mind though, if you are using a Ditto for this part the Kanto Form HAS TO BE FEMALE! If it's male the eggs will just contain Alolan Forms.

所以只要阿媽係關東代就可以

即係可以收工唔駛生

剩係係咁依數下都最少想同內傷R成14、5隻球種

我係咪應該要收返一隻一粒升級糖

要啦

星期六有冇人開下台

內傷你是好人

拎返果5隻喵喵怪執糖先

巴哈一隻一粒糖 兩隻一銀冠架

我係咪都可以收糖

兩登巴打有愛吖嘛

我拎比你咪得

高登個post仲有冇人

邊三個大陸仔負評我

到我有朝一日夠資格出你問我答post果陣先再答

四個囉

烏哥啊

細個仔時有個on 9 話我老豆係大陸人 老母係香港人
我一定係混血兒

七個大陸仔

A字果位胡地巴打夠膽入黎挑戰我

ＦＦ今晚係咪開台？

應該係啦 我諗

我整Ｄ幻獸玩66/4p先

阿姐又去咗tvb event
早放

6點九先早放？

今晚FTV開台內傷係咪派雪拉比？

Hollow knight好似唔錯

打贏FF又唔係打贏我

我返10點喎ching

咁我繼續加班唔趕返去lu

FF有無Ultra funniest 隊

執咪有lo

我整幻獸６６隊

咁執一隊啦
我用路比隊

特別篇最弱

小黃表示...

其實應該係white2

900lv菇菇喎

垃圾澳洲必須輸

久違的開台

轉頭來

渣GA

Bbg自帶同命

試下有冇辦法聯絡賣家問下點搞

開台啦

要搵風律幫手

累隊

暫時上網都check唔到成因

感覺似hardware問題
總之先send個mail過去問下

用最傳統嘅方法
重新開機呢

電腦同3ds都試過鳥

BBG use Destiny Bond !

hardware的話就大劑了
果邊未必有辦法幫到你

因為個product key係綁底板既 見頭先無啦啦狂lag可能係某d先兆

我怕烏鴉口 , 等果邊覆咗你先再算

砌好隊無人同我打

砌好隊無人開台打

你開台咪得lo

右下角隻FF好正

蕭小姐

想買返隻m 同 um 實體收藏
邊度有99蚊m買

哈姆太郎最怕地招
出地招大多數地狗
配隻膽怯球美納斯你點睇

暫時諗住咁砌

🐹 美納斯 火貓 Bulu 輝夜 班吉拉

Nationals配佈流氓鱷 仲以為會係火貓tim

直銷網好似$50一隻

舊年mvp

邊度直銷網

係喎, 想要配佈風妖

google啦

紅磡有間買兩隻$80

班吉拉換巨金
輝夜換雷鳥好D

點擋天氣隊咁

靠火貓,BULU

熄機

想擺隻冥想流Cres

你當自己蕭巴咩

正啊屌你 但係我連上年隻Ak 9都未入到手

輝夜換月神都唔錯

肯定係內傷負皮我啦

Pokemon Go 放大量澳洲特有袋獸
夢特加十蚊 意密

口交幾錢

我用亞洲特有火蔥鴨同你交換OK?

你估我無咩

我連大隻牛都有

即係冇吸盤小丑啦

我有

岩岩開始用twitter, 想問下有冇咩twitter多野睇

edward cheung

Hamburger

比蕉巴快我17秒

Too many pokemon

我都有twitter

Too much 1999

fyp做完

比小呆獸搶左主角位

有LET'S GO係但冇PKM GO

remake黃版
咪當半隻正統

又唔記得左print張比賽表格

俾五毛一蚊染巴啦

即場寫血書

FF提咗我

聽晚試下開台

有五隊比大家打66
歡迎挑機

(唔好話挑戰小鋸鱷級但用廚隊屠我 )

拆緊

執下隊先

內清我係附近

你次次都咁講但又唔蒲頭架啦

覆緊我 ？ 聴晚十點上水

打贏內傷清閃係贏內傷清係咪有閃celebi

講緊波克咇豬

波克咇豬

亲💕

好彩補時入到波

你買左?

巴西忠粉

捧人哋國家係咩心態？

咪係 你是不是德國人(北京腔)

小豆踢法似我

尼馬踢法似我

插水個下

有垃圾餅

覆左email 俾返個product key我 好似用得返實況機了

細個成日食

魚仔餅？

依家試下開台同我打場66先啦咁

咁夜不了
等你聽日開台

或者唔直播打場66
想試下隊嘢

咁可以 來戰吧

已on

嘩右中個隻都計

我唔出拉兄公主固拉多裂空座算好

我最近運氣唔係好好
唔好玩運得唔得

你可以換走架

點估到佢打自己4下咩

因為你唔係蕉巴

完咗

運氣d野呢...

被屠隊

成隊都好似好慢

被讀

我得返依隻可以換姐

降特防>急所

唔降都死 有種子

承讓

我聽日去拜個神先
琴晚rating又係咁

都岩

咦 我記錯d雪拉比係第二部機

咁聽日先啦

好

成功用路比隊賺到一勝

踢走瑪利露
係依家混亂率得30%既時候夠膽同我亂4次

路比隊一定要改名

唔係金色嘅寵就唔好入隊啦

大家欣賞下我路比隊嘅首勝

L8QG - WWWW - WWWP - WMA3

有無留意我跟晒性別
除咗Zuzu其實都係囡

こだわり

試下挑戰下諗埋黃隊點玩先

其實開始明白點解FF話雙防平分唔好
玩66就少咗隻極致盾黎用

我都試過連miss三次play rough

63 64 就話要針對手調整
66見勢識唔對通常都係換人架喇 又有釘 調整作用冇咁大
見物攻手就掉物盾 特攻手就掉特盾
平分就唔湯唔水

咁都唔放生佢 依d先叫真愛

有興趣

但我一貓一狗其中一隻就係雙防平分

係呀
講起都口痕

啱啱睇左佢篇訪問
本野賣550

我諗啲鬼佬架仔應該幾中意

推廣返去日本應該OK

個個都現充[

連你都現充

點解你會有咁的錯覺

連你都消失

想知今晚有冇人開台

IPHONE

成個下就睇著呢個望梅止渴當自己係日本
是否可悲

IPHONE呢?

IPHONE呢

暫定八月頭去

TV呢

現充ING

好想去旅行啊

如果想開心,為什麼需要等

你是神話的聲音,我耳朵想旅行

執緊隊

用幻獸隊算

齊齊排隊挑戰內傷？

我手痕JAR

有冇人備戰2019唧

我俾碌蕉你含

聽日幾點邊到食唔食晏

我唔食晏,我兩點半先黎,睇你地食唔食夜晚個餐

預計十點半

唔睇

睇波好定傷tv好

手信係捷拉奧拉?

南韓輸撚硬洗乜睇

AGGER
因為 除左有SAM哥
仲有小豆

睇比利時算啦 好正氣

壓住打,又贏得多,好悶

點落注好

頭先上盤執左dd 而加即場諗唔到
下場11點要度

今日有冇4p

無 得66

jaga

開台未啊?

啱啱孵完蛋
等多半個鐘

#mewtwo

FF開住台先可以嗎

我同FF打陣先囉

算啦 我用住路比隊打兩場先
Set嘢先

有冇其他隊???

弱者就快訓 你地玩得開心d

無人打就收台了

等我5分鐘

是咪太子？

係

攻: ジャローダ Lv.50
防: セレビィ Lv.50
ダメージ: 87〜102
割合: 49.7%〜58.2%
回数: 乱数2発 (98.4%)
急所ダメージ: 130〜153
割合: 74.2%〜87.4%
補正: (ダメージ補正なし)
技: リーフストーム
威力: 130
タイプ: くさ*/特殊
特攻: 285 [ラ]
特防: 120
最大HP: 175
天候: (ふつう)
相性: ×0.5

你有96血 真係未必死

路比隊戰績

Roy廚幻獸隊 負
風律VGC隊 負
Hehe卡噗隊 勝
FF復仇隊 勝

無醒火

冇話醒火，冇其他招啦咩

葉暴風
物攻牆
特攻牆
大蛇瞪眼

用黎support伊貝用

原來冇修過特攻
咁唔怪得之

完全冇諗過隻嘢係咁玩

攻: セレビィ Lv.50
防: ジャローダ Lv.50
ダメージ: 67〜79
割合: 37%〜43.6%
回数: 確定3発
急所ダメージ: 100〜118
割合: 55.2%〜65.1%
補正: (ダメージ補正なし)
技: サイコキネシス
威力: 90
タイプ: エスパー*/特殊
特攻: 152
特防: 117
最大HP: 181
天候: (ふつう)
相性: ×1

相反雪拉比精神念力都足夠殺我(當時我黃血)
所以先諗住用黑暗鱷做跳板>再出火雞

點知最大火力車左過黎 大誤算

果陣唔用Z技仲等幾時用

講得好岩 我冇考慮到

路比隊真係好怕草盾

尋晚miss哂 好正打66打到2點

幾點開波？

2點3

有得睇重播的
不過都係冇左睇live睇到內傷以為穩贏而玩嘢結果差d輸左果陣的恥笑感

依家先醒
趕唔切了

邊場呀

FF果場我仲有RURU唔會輸

渣ga

飛的

仲趕得切去拎嘢飲

有無人未到？
有無人到左？

過嚟旁述+Dinner啦

唔係飛膝踼踢歪咗你應該俾火雞全滅

我有隻接近滿血嘅RURU

晏少少黎

期待現充三人組再次同枱旁述

yes 我點都係輸

你地係邊
冇人既

一齊食tea

一齊食蕉

仲係觀塘地鐵站

咪係你後面lo 咁都認唔出

FF唔好，唔好FF

樓主仲係張床到

真係認唔到
過黎打聲招呼啦

唔見你

你係邊

內傷到未？

有無地址

運泰大厦

快啲嚟食tea

Lok fu 就到

屌你roy sir

你唔係落場打咩

輸晒唔玩鳥

幾樓

4樓

我會直播dark souls remastered 1 level爆機，絕不走數

今日見到好多巴打

今日果幾場真係幾刺激
差啲輸

啱啱訓醒
FF有冇打上top cut

豬左

你地今日有網聚?

早知我都黎

打比賽啫

利申:想含jer

可惜啊
今日黎咗除左有jer含仲有Roy sir請嘢飲

今日早走左，sorry

喂花名
七姐出返場

屌 roy蛇無請我飲嘢

波克飛機左

我想含佢條JER 呀

我含咗啦

尋晚J左啦
連直美都岀返黎添

差兩場就上到top cut

M鯉魚龍 超能貓 瑪莉露麗 咚咚鼠 鼻涕龍 紙劍

無避雷針 鯉魚龍同蕉嫂怕唔怕電親

Ｍ鯉魚俾tapu打爆喎

Mark落小氣簿以後冇得R球種

你邊到睇

我冇再追片 , 剩係上K島實況版同呢度動物台睇圖睇討論

TOO MANY超能貓

而家直播dark souls有無人睇？

雙開既,而家睇緊日本隊

不過你開唔開咪先?

有無link 想睇日本

有無人打66
仲有一隊66未用過

我雙窗睇緊Vtuber直播
睇唔到

咁唔播lu

聽日先啦

召喚FF 超能貓召喚

日本隊1:1

依家情形點

而家下半場

2:2

內傷仲有無閃雪拉比

召喚染囝

睇唔明,可唔可以講下做咩

可唔可以問下你個卡舖FD,
佢地有冇做白貓PROJECT TCG

同求

66打贏我就有

係咪拎6隻草系就贏到

你隊野廚定fun?

有廚有fun 任君選擇

我廚你fun輸左會唔會比人笑

會 roy蛇尋日先比人狂串用幻獸隊打我fun隊

佢做咩都比人串架喇

如果俾住係我就第一round就投降廢事哂時間同精神

係囉，做到香港老二都俾人串

等我砌隊半廚半fun

係精神既

有無話咩寵唔用得

你未比我

識保護既就唔得

Ｓ神同幻獸啦

認真想要

今晚？

你返香港咪有囉

得閒比你

比上次亂入果位同事話我好迷戀pkm

你係喎

係好事定廢事

好彩囡囡聽唔到我啲毒嘢

囡囡遲早都會知

其實囡囡知我成日打pkm比賽
但唔知我開埋台

更正 成日去睇pkm比賽

依家咩進展

無進展
最近大家無咩聯繫

就咁Google 好似得card hero 有做
你想買但係搵唔到？

香港老二英文係咩

週街都見到有, 奇趣又有通用又有
但唔齊包

HKD

Chat Room Player No.2

其實呢宜家李嘉誠呢就收購亞視黎講呢
我覺得有得玩架 喂 唔係我呢個李加X喎
係穿膠花起朵果個李嘉誠呀
咁點解 因為佢同中方本身個關係幾好喇
我諗tvb都要俾番幾分薄面佢架
同時呢 阿李嘉誠為左收取收視
我相信佢會搵阿史提芬史匹堡 開一部新一輯既 Ready Player One續集
Chat Room Player Two再對撼無綫ge

你加樂炸你

再介紹多次先

小鋸鱷級 - Ruby 隊
花舞雞級 - Red 隊
黏美龍級 -
亞軍蛙級 - Green 隊
紫尿龍級 -

歡迎挑機

我覺得自己連路比隊都打唔贏

學Roy蛇咁廚幻獸囉

你想要邊包, 幫你留意下

我打ruby隊都輸左幾次

打咁多次都輸
渣gaaa

我塊面係就係夠大，只不過係面皮下面多脂肪咋

好多喎, 依家仲研究緊
今晚去天悅行一轉先,
你一陣幫唔幫我問到, 問到既我順便過埋太子

PKM die heart fans

太子PLAYERS CLUB 得1~3賣

你輸多次你個台可以摺囉

搵晚試下先！

琴日贏返啦
咁如果你輸多次俾我你個人係咪可以摺

唔使,我摺咗啦

你贏我Red隊炸

有冇基DECK

就今晚啦

starter 有2盒

出咗5盒

有冇人借啲fun隊比我打現充

訂咗隻sm package

飛花可唔可以幫手check tsv 遲下

可以問roy借佢d fun隊

剩係生俾自己, 現充可恥

內傷打算幾點開台

今晚唔係輪到FF開台咩

FF表示想睇你同lamlam巴同bbg打

廢up召喚

你唔好走呀,你都要上場

松田悟志個樣無變

等FF買左上佢屋企玩

律師變咗艾威

我冇新隊打

借卡璞隊幫我報牛

你自己報仇咪得

今次真想要
今晚plan下66點打抄下隊先

速專波克咇豬空氣斬斬舞

唔太識玩66
完全冇concept

？？

我又要挑戰雪拉比盃

又要俾錢 3k5呀

我只係開我自己打個場

Lm睇bbg打66
砌隊諗好聯防就得
攻手 特攻手 物盾 特盾 放釘除釘
其他其餘再學

我就學FF咁對釘手挑撥算，唔特登入掃釘手

蝙蝠:仲係咁型無變
龍騎:木村型靚仔變左佬
蛇:無左痴線佬味,變左有D滄桑
牛: 老左姐,不過無左律師花花公子LOOK了

啱呀
66想點玩都得
天氣隊 接力隊 全攻隊 磨隊 主題隊 咩都得
快黎入66坑

王蛇要扮痴線佬仲扮到既 (舊年既事)

係
其實66都易玩 話晒發生咩事炒左隻 都仲有5隻救
63/64 冇左隻好多時就已經死左一半

已經變左一個無咁得人驚既中年痴線佬了

而且努力值唔駛點特調 反正盾就檔技 攻手就打人 特調意義細左 252都好夠用 方便快捷

話晒都16年了
龍騎播個陣我先1歲 坐係BB床度睇

未諗到出咩好

TOO MUCH FF

我細FF 4年但我童年又有睇過龍騎
咁我姐係幾多歲

66我就覺得一來時間太長(換出換入)
二來,一俾人SET好陣/強化就好易推隊(唔計你玩紅牌/一血叫走)

1-4=?

咁應該係你上世睇過 潛意識留左落黎

超能貓細個係日本住
我就讀幼稚園果陣睇三色台度睇的

講講下想睇返多次龍騎 其實我當初都係斷斷續續咁睇

too simple dome naive

我上個月睇晒
可以去bilibili睇返

我約5年前好似重睇左1次
不過覺得CCTVB配得算OK(可能有粵配情意結啦)

我都係，kabuto之前果d平成拉打擊全部都係係電視度睇，我冇一套完整睇晒
不過我最想翻睇古迦，同埋幾乎冇睇過的agito
Btw上年定前年有巴打up左成套龍騎上google drive，不過就低清咗d
唔知仲係唔係度，我今晚搵下

TVB的拉打不嬲配得唔錯
唔掂的都係外判咗，或者俾班新人配

thx 有得down落黎就最好 冇就唯有學hehe咁係bili睇

粵配龍騎真司夠傻仔但有時又會認真,同蝙蝠配COOL都好正

仲有蓮有時串真司個配都好正

有冇66隊抄下？

時間長就真 實機就真係難d打bo3
除非ps打
至於話比人set好陣之類 呢d就係小心位
要打多d 多d經驗就可以double switch

Ff你呢個日本比賽黎？有冇分tier揀寵？

同內清係咪限普通寵 (唔用得幻/神獸？)

yes
冇分tier

哦 唔怪得見到d所謂既禁寵
Eg m 血翼 路卡 火雞 鬼劍

真係想廚贏人係要入依d

咁我都share 外國ou所謂既sample team

參考下睇下都好既
基本上最多人用既都係呢d eg地狗
都幾廚

所以我自己就中意睇開某d youtuber
佢會整d xxx spotlight
一集會主玩一隻寵 但試下唔同玩法幾正
Eg你愛既飛機 都可以有好多玩法

不過點都好 你生咩點砌隊我地都會打
Fun有fun打

btw我睇返上次ff打內傷 2隊都好正
ff成隊藍色 同埋連4rd暈

禁毀天滅地嘅S神

睇咗片咪比你知道我路比隊咩配置

咁唔毀天滅地嘅s神就得ok ？

(9up明白了)

今晚邊個開台?

唔太記得啦 你仲有咁多隊唔怕

我砌左隊fun隊

咁我用廚隊了

有冇人依家想打

啱啱到家 食飯沖涼先

試下我隊fun隊？

好 5分鐘後

開台呀

開左你咪知我一陣用咩隊

咁係咪唔開？一係內傷唔好睇

Fun啊 唔好咁廚

無所謂喇 佢睇左我一陣出廚隊

俾多次fc我 ok?me 4184-7793-7464

鬥廚

1821 9510 7062

小埋

好似比人公開處刑咁

算ok架喇
係隊伍上我估到你大概配置姐

唔緊要
我都試唔少

全龍隊可恥

唔落大嘴娃的後果

FF: 等我下次整隊全妖隊報牛

夢特黏龍真係俾佢陰咗

入左會好怕地系
我已經有火貓電狗阿柏怪

其實係因為想用依三隻野

反正唔會用草技打黏龍(？)

っ布鲁皇

依隻本來想擺 拎出左 豬左

66 ho play ar

夢特加十做埋GO生意

睇到
痴撚左線
兩舊幾水一隻

今日好開心多左人玩66

又輸

渣ga 肚皮鼓咗都輸

依依晚晚訓得5粒鐘
過多幾年都有d危危地

俾你地捉住我唔攻擊既壞習慣

希望阿Jack會註個冊入黎吹水

就係打得太多FF搞到我依家個打法亂咗

歡迎

學我咁 而加上床訓

幾好笑

諗緊有冇新隊主題 , 訓唔著

冰隊

連登隊

瑪莉露麗 - 食蕉
黏美露龍 - 內傷
FF - 超能貓
水水瀨 - 蕭巴
立方獸Z - 花名
雷鳥 - 廚Roy

好廚

冇乜捏他好玩喎
冰...嗯...冰鬼護Getter 1 殺奶蜂Getter 2
Getter 3 ... 諗唔到

話說頭先個鬼佬係真鬼定假鬼黎呢
佢又以為我地講日文

似係真心膠嘅鬼佬

呢度有一隻嘢連夢球球種都冇 , 唔想用

而且Roy sir太廚 , 換bbg飛機好過

連果整連登隊的話
黏龍就唔用得食草

Jack真係follow咗我

發現咗啲嘢

？

我見到。。。我發現左重點

我發現佢係我中學師妹

得你先會明

有無咁橋呀

之前睇相以為係似樣，原來真係
Btw唔識佢

直接cut 左上面咪算

唔識又認得

咁蕉巴返學咪左上角去右下角

以前住右下角

原來係咁

估唔到pkm圈子真係咁細

點解唔用得食草

我發現我所有comment都有負評

發現內清好多囡搵

係小王子巴打

小王子巴打真係好有女性緣

內清邊忽草食

依家好怕蕉巴

不嬲等女溝 仲唔係草食

我都唔識佢
酒粒可能識

召喚酒粒

小王子幾時比我覆桌？

+1

挑戰贏到認真嘅FF先黎挑戰我

我隻閃雪拉比呢

尋晚派咗啦 你唔要

冇人通知我

姐係逼我潛

同我打下lamlam

63？66？

66 今晚睇下有冇時間 冇就再約

個體值

ok喎

有32

加10蚊咪有

你玩開廚定fun

互廚先好玩

bbg尋晚就真廚
我尋晚果隊應該同你差不多 2神
另外亦有多幾隊非神隊 只可講正常隊 冇m血翼

比賽都已經互廚，輕鬆玩緊係玩互fun

真係好廚咩
我已經就住黎執
如果真廚我應該放火雞鬼劍

今日執隊真fun隊同你地打

咁比起火雞鬼劍就真係冇乜野
期待你新隊

火雞鬼劍依啲邊廚
廚係廚係種族值

btw
其實我對66冇乜概念
唔知原來甲由係咁廚66可以1打6

夠快 又有u turn 有高攻冰技

今晚有無fftv?

我自己介定呢d係廚
所以我有時都會用呢到冇出現既神 eg v仔 基拉祈

可能性是有的

姐係唔出呢啲就唔會比人屌？

Overheat轟死奇異花好爽

晴天緊諗住回2/3血好好頂
一個ct就爆死了

冇人咁講過

砌下小藍小銀隊先

廚fun難定界
小王子快啲幫啲寵比分

小銀隊應該幾勁

其實唔洗太介意依樣野既

三水漁農職工會尹兩燦慈善基金尹丁寶瑞紀念中學 team喎

sor lamlam巴唔小心負評左
web版神神地

齊齊哈爾林天光紀念中學team咾？

認真答 唔用果d都係唔算廚係啱既
不過最後用乜真係冇所謂 都係玩下66
好似佢地咁玩下主題隊有時仲過癮
所以最好整多d隊最好

負評番你先

Old news

5個

咪又係高唔過小王子巴同大家的FF

ifung係個知回覆都有

Fung Gor

我細細個就睇風哥打POKEMON架啦

黃金右腳 黃金黏龍 黃金超能貓

我真正身份係一個研究生

一個鐘都唔使個reply就食左個負皮
fung gor你d情債都唔少嘢

你都唔差呀

貼既人is on9

日本人竟然會錯呢啲

貼果個一定係外籍人！日本人唔會咁on9架！

FF你俾咗3500未

砌完隊
包你地屌一聲

屌

Fun定廚

Anhk的core metal原來係你度

屌啦

Fun廚

Funch team

我都有隊

趕fyp 就deadline
呢幾晚唔打機了
until 5/7

Jaga

我交咗啦

睇黎今日冇對戰

Nigga

11點dark souls正常玩無咪有無人睇？

對dark souls冇乜興趣

No 蕉嫂又No mic，不了

食蕉開台雜談的話即刻睇

未買到咪

垃圾iPhone mic

Ps4

咁買實況卡輸出電腦

砌左隊66隊都冇人同我打

好廚 拖佢出去斬

咁不如買個usb咪

特攻紙劍都廚嗎 ？

bbg有冇生下其他寵

真心問
堅定流嘅 ？

請加我為Pokémon GO的朋友！我的訓練家代碼是 5081 3966 9129 ！

左抄下右抄下
都叫做生左啲冇咁廚嘅

我有d未生哂 係咪唔太廚呢

假啦 usum好似shiny locked

喂喂喂你地廚唔廚個定義咁模糊嘅！？
定係其實係睇個人廚唔廚 ！？

我以為唔知點分解又合成可以傳埋球種嘛

你4神+袋獸忍蛙
我每隊都有1 2隻不太常見

但我係特攻向變物攻
物攻變特攻咁喎

下次打

廢UP果5隊都係廚既極致

可唔可以幫我問下基Deck同123分別幾錢
想今晚去爆盒

變左roy蛇

今晚同我打

都要有人開台先得架

好耐冇同風律巴打
開台係用黎挑戰ff + fung gor

我聽晚得閒打66/63

今日出quest?

28

今晚時差

一陣幫你未

順便問埋有冇卡薄

妖怪手錶go

屌佢垃圾妖貓又想屠殺閃十一

快啲出驚喇好想玩11人

pokemon quest出了

一齊課啦

都未出

岩岩係play store search down得啦wo

idog

Down緊

Down完

今次用小火龍起手

In fire type, we trust

屌 preorder咗到依家都未有得dl

點樣可以課金買煲

Card Clash

i機港版store預約咗連粒掣都冇
反而search完嗰下有一瞬見到取得，仲要撳到
個冇Wi-Fi唔俾我download

想課$238個個package

我見人話有咩金煲
但我見到得普通煲買

等內ching今晚詳解

Dl唔到驚

要煲要打完world 11先有

即係依家課金買個幾個option既煲都係渣野

要金煲要打完world 11先有

打漏個金字

係咪金煲最好? 如果係即係world 11前唔駛課金

係, 課金你玩嘅進度會快啲同爽啲

無課: 1個煲, 想煮新寵玩, 拎黎洗技因為得一個煲所progress慢, drop rate 每round跌得10幾至20粒果實

有課: 4個煲, progress快, drop rate升級到最盡每round有~100粒果實

有冇人要裙兒閃卡
Free

例排都係果句啦

起始寵揀邊隻

宋禮都比人屌偷入閪窿

比卡超/小火龍

揀左伊貝添

好似無咩力
不過好快換寵 無咩所謂

岩岩煲到條大岩蛇, 可以要唔知咩技先有用?

唔見左內傷小王子
係咪幫女女私補緊點玩quest

基Deck$90
盒 $360

睇定d先唔課住
話唔定switch版聽日update有得過data

未玩
但照課

落石,岩石封印,變硬都有用

內清 down 到未
仲係已預約

煲夠兩隻
一落石 一變硬
一攻一守 平靚正

遲下再煲埋隻咁廢既富迪
打超夢夢都無難度

我switch一開波就係一攻一守大岩蛇同富迪

其實我係冇攻大岩蛇

而係用健美爆炸拳吸血p 石怪力
大大力一拳 再吸血
好過隱

刷健美鐵腕要啲時間

dl咗無玩
要入apps store acc 取消pre-order
Log out 再 log in account
再kill apps 先dl到

要求FF開台今晚講下PKN QUEST

咁麻煩

等聽日switch update先

好呀
唔識玩
順手打下66

今晚病病地

緣

bbg想打？ 我可以玩場

內ching係咪一開始已經課左3個煲

佢係

我都玩緊 唔課得1箱真係好慢

Bulu 配 mega固拉多好似好屈

已課4煲

煮到2046

遲下都係依個趨勢架啦
係睇下新封面神有冇作為

我真病
一早恰著左了
聽晚啦

花名 FF 新番有咩推介

垃圾德國

我都冇乜點留意
巨人同後街少女

grandblue 幽奈 邪神醬 殺人羽毛球 高分少女

全部睇一集先決定追唔追

唔課係咪永遠得一個煲？

要課了

課咩好

我諗應該係2xx果個
暫時慢慢玩中

238 full package
加比卡超package

中咗大岩蛇
可以無雙了

買咗今晚日本同比利時
係咪等輸錢？

可能係

買咗日本半場守和
最後1:0

比利時走線唔會贏波，係我就all in和波

比卡超package值唔值得買
好似係多隻有special move既比卡超

買咗 隻寵垃圾 裝飾有用only

但係英格蘭d 後防好似雞雞哋

見佢二十幾蚊買左
反而未買其他

擺你落去都唔會失波

蕉巴好串

信我 比利時實贏

利申 輸錢唔賭了

我同隔離post某人一樣 明明上網跟佢咁放料 但都冇出大岩蛇
而加跟左其他人試 希望出

你點放？我抽到喇

3細黃 一細黑 一大藍必出大岩蛇喎

但佢體質係咪會差啲

用金煲煲個體值先會高

我睇呢個網

信我好過信網

暫時得最廢鍋
尋晚我唔記得點放 但我係跟呢個網

結果好似出地鼠定其他

而加我發現左呢個正網

好似幾正

頭先試左內傷你方法 今次應該有既

In內傷 我們信

係咪升爆會有9個位放石？

點睇個體值高定唔高

好想課金啊

劇場版『ポケットモンスター キミにきめた！』地上波初放送決定！

又冰Z又冰石又唔肯進化住
已經預見到阿羅拉聯盟大賽係邊個登頂

咁樣拎野

下集打4P擂台

堂堂600族輸比2隻細野

召喚蕉巴 FF
砌好隊未

咩寵？

唔問我

我地打18 vgc 你飛機架啦問咩

Mega 綠毛蟲

未

內傷電話版有無課？

未課 課黎做乜垃圾game

又好似幾有道理

隻game值唔值得課？

垃圾game 留返啲錢黎買二手pkm好過

留名等睇小王子第二日爆機

講起二手
2800-3000yen買左魂銀

講話想買全套正版
但講左成年都未買

今晚有冇台開

決定每次去日本就買2-3隻

Dark souls ok?

要 All-Might( ALL 咪)

DDLC

咁遲先玩呢套神作 我太過情弱

決定去日本就買哂

Ds果啲？

all🤔

All for one

超能貓又用咗瞬間移動

咁Fung Gor呢

有無人玩過dokidoki 心跳文學部

我冇
睇咗單新聞 ?
想體驗呢種concept的game的話可以玩你與她與她之戀

打機打到自殺

見識過N+啲嘢對DDLC冇咩特別感覺, 反而覺得佢背後堆密碼解密, hidden lore設計得幾有趣

咁有d人對呢d題材的嘢係有d特別的感覺的
你與她與她之戀我都冇實際玩過 , 只係睇左實況片
果陣我都「困惑」咗一排

N+個隻我有玩
我記得無限loop個陣卡左一陣關
故事教訓你做人要專一

望咗望篇新聞, 又係media老屈gaming

反而dokidoki太專登喇 唔想玩

咦原來DDLC就係心跳文學部
咁你與她與她之戀本身出先 , 加上係拎出黎賣目標而且係為咗婊玩家令玩家反思 , 係寫得細膩d的

近年有咩galgame好玩
有四五年冇玩過

唔怪得之你咁鍾意sonico

都係架

呢排睇緊屍鬼

他與她與她之戀有一點係ddlc冇的
loop緊果陣美雪問的果d問題的答案係係幾個答案隨機抽出黎的
換言之每個玩家的美雪都係獨一無二的
去到最後真的好有感觸

我對上一隻玩已經係school days

唔玩gal game所以唔多清楚
有隻舊game叫彼女たちの流儀有冇玩過

識玩要玩Little Busters

White album 2

Little busters玩晒 係結局正
WA2 玩左兩次都玩唔晒 次次就結局就死save 的唔起心機跑第三次
太胃痛

依隻冇玩過 睇下先

Wa係我唯一玩過嘅gal game
同爆哂所有線嘅game
浮氣個結局最好

心金魂銀6千
Dp3隻 4500
Bw12應該都要4000

咁x貴 ...

呢隻係我唯一想玩的gal game，但一直的唔起心肝去玩
諗住去日本買隻實體game返黎收藏都搵唔到

媽好毒呀

想玩WA2

咁我開返出黎衝個ending睇下先
依個故事都係教訓我地做人要專一

不過事實唔係咁易斬得斷

食左止痛藥後值得玩既
首 屆かない戀 真係好屈機

一啲都唔難斷
我玩時成日都諗
揀好雪菜咪得
冬馬真係麻撚煩

佢個心根本就係冬馬個度
應該一開始唔好同雪菜拍拖

No
而係揀好左一個就應該負責任
就當op佢揀返冬馬
但之後成條主線都係為雪菜而設
根本雪菜先係真主角

btw
我上幾年聖誕真係去左維也納朝聖

個廢柴春希就係負唔到責任
負到就唔會一開始拖人兩年

雖然話冬馬唔返黎的話兩人應該都會幾幸福既 雪菜又真係付出左好多

去左維也納朝聖

不過劇情已經唔記得七七八八 等我再玩一次睇下會有咩體會

想知點解可以諗到fate呢隻咁嘅galgame出嚟

fate gal既部分好少
因為奈須係設定廚

想念FF開台

我諗依家fate玩到世界觀咁大 typemoon當初都諗唔到
不過英靈既設定真係妙

過去現在未來

呃錢

隻FGO賺唔少

買完個爆石ac就冇玩

其實係太出名同太多梗所以想玩
動畫都冇睇過

download版唔太抵，實體版夠豐富但又唔係好想搵位擺
同埋呢個季節好似冇氣氛
結果都冇的起心肝

菲特有d厭
幾時重啟月姬

FF開台玩WA2

雖然我知唔岩
但我玩開心版

遲下再版會買返正版支持

未滿十八歲兒童請與家長陪同觀看

ok wor

親愛的FF開台玩gal/h game

我今年先17歲 , 咁咪要搵老豆老母一齊睇

我都要叫埋爹吔媽咪過黎先

明明只係補魔力, 點解咁多人課金

End咗一周目
女主角死咗
係咪要繼續玩二周目先知隻game嘅恐怖

你已經知道咗架喇

知道咗啲乜
完全唔恐怖喎

當然仲有個真相就未解

要玩幾多次
依家二周目 無咗女主角 得返三條女係到

一周目我真係俾佢嚇到
之後可能都唔夠嗰下衝擊
既然你頂到不如玩埋落去先

劇情上你可以當四周目，但第三周目係好唔同

聽日繼續 好眼訓

仆街 貪得意玩咗陣二周目 已經嚇咗幾次

我好似中咗毒上咗癮咁

通頂玩晒佢

不了
深夜唔敢玩恐怖game

利申 渣ga

死完全冇咗件事

FF

我依家成個腦都係monika條八婆

just monika

見過一次依句嘢係正常劇情出現
希望可以有生之年玩到依句嘢出名嘅原因

玩完之後講呢句嘢出名嘅原因俾我知

我見啲人話隻game會sense到你直播而變得好恐怖
想試下

留晚等睇聽晚開台

煙肉巴打可唔可以解釋下

睇完捏他嚟
四週目都幾複雜下

其實得一下
佢做出嚟似係想觀眾睇實況者反應

頂 , 我都係d唔玩得恐佈遊戲的人
啱啱睇捏他睇到d圖 , 搞到我都有d驚驚地

櫻之詩夠大路啦 囡囡又正

唔頂得唔建議玩

Just monika

成隻game佢最正

沙耶之歌

今晚就直播 屌佢個嘴

孤陋寡聞未聽過 望落應該值得一玩

G持

如果sonico係我老婆 咁沙耶就係我女神

冇信用卡
課唔到夢可小精靈任務

其實係咪係咁煲就得
煲出黎既寵仲高lv過自己練

買點數卡唔得咩

要煲靚技

仲未練隊

仲打唔打

點為知煲靚技

隻隻唔同
你想玩咩

應該話仲未知有咩玩
係咪應該課左再講？

我驚遮課左好快玩完
我課左比卡超

做乜唔一步到位
課238果個

比卡超果個係獨立
238果個我未課

初玩可以煲單技落石/岩封既大岩石, 如果煲左幾條都冇既話就拎條單技既去特訓洗技

我煲左幾隻卡斯 洗唔洗技好

練唔切就用其他隊

呢隻要進化左先洗到技

好似係 見到人極速富迪

直播DDLC有無人睇

想睇內清被嚇到的反應

終於完sem

要有實況主睇先好睇

得一個睇咁唔開了

開台對戰好過喇

要打機 不了

今晚打pkm

路比隊ready挑戰

理論上開住直播軟件應該都會觸發到

好彩我尋日係熄咗先玩

有無手足今晚連機對打 ?

好有鬥志

唔叫你都唔蒲頭

好悶,呢排有冇膠post出下

無咩靈感

😊😊😊😊😊

53頭失業,你問我答

應該冇關係，三周目先會trigger到

內傷撘沉船累我輸咗50蚊
準備出律師信告佢

2018年 ピカチュウ大量発生チュウ！とコラボで桜木町駅構内にピカチュウ装飾

今年搞咩官網仲未更新2018
反而要第三方黎介紹

內傷 卡斯要洗咩技？

買咗20k 0:0

用email出？

進左化之後洗精神強念(Psychic)

要進左先咁麻煩

用念力出

但卡斯算係易洗
用最廢既煲洗啲低lv 既卡斯出黎洗就ok

前題係你隻卡斯既靚p 石位同bingo
bingo 好似進左有機會唔同
雖然我進左都一樣

p 石就最有有3-4 血位
太脆做唔到輸出

煲完低lv 你用咩方法極速36進化？

內傷 : Get out of my head

Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head Get out of my head

Get out of my head before I do what I know is best for you

Get out of my head before I listen to everything she said to me

Get out of my head before I show you how much I love you

Get out of my head before I finish writing this poem

But the poem is never actually finished
It's just...........

Just Monika

通常用銀煲出隻靚種果時都冇咁順利
所以都會有幾隻高lv 但唔靚既卡斯
我會用佢地黎升lv

Just Monika

誰
能
代
替
你地位

カメライダー

我想知今年派啲咩 同幾時派 快啲講啦

遊戲王挑機

ID ?

633 409 623

打乜？66/63/vgc18?

Me: 715675848

你個ID找不到使用者

大家好

砌好隊未

咦原來pc係聽日呀
仲以為係星期日添

今次我要大叫地龍吼天大終結

好似砌唔切啦喎 求其啦咁

聽日幾點

內傷有冇比人炒？

加左

炒乜鬼
畀女女抄牌就有

囡囡去咗菲律賓travel
好寂寞

一個人去?

定同人去?

好似2:30

同我去
我都係菲律賓

你人在菲律賓了嗎
TBB又幾好做喎

拍旅遊特輯

Ok tg me

去卡舖偶遇蕭巴
咁好彩即刻課金爆盒

邊間?

咁蕭巴係咪姓蕭

咁鯨魚都係魚啦

今晚FungTV/FFTV幾點開台

衝緊wa2 終於skip入coda篇了

有冇人想對戰

我我我

9點蕉TV

播乜? 有MIC?

Dark souls有咪

又話直播wa2

有冇實況主現場配音版

同FFTV撞

返緊屋企gala
唔好收台住呀

電腦+手機
睇到兩台

我老豆真係用我AC= =

係啦